記住啊！係12號啊！

居屋12號截止交表啦

咪撚戇鳩啦